（估國家）醉漢誤扑15歲親女 承認強姦獲輕判

年近六旬地盤工醉酒返家後，誤將15歲女兒當成妻子，在她不情願下強行性交，事後知道搞錯，十分懊悔。而妻子從女兒口中得知事件後，找社工幫忙，最後由社工報警。地盤工今於高等法院承認強姦罪，辯方向法庭呈上女兒在父親囚禁期間寫給父親的信，顯示她相信並原諒父親，亦未有因事件承受創傷，反而更積極面對人生。法官接納辯方求情，認為案情特殊，決定酌情減刑，判被告入獄2年10個月。

現年59歲的被告於中國出生，1979年移居香港，與妻育有一子一女，長子正於英國求學。被告因心臟健康問題，需長期覆診服藥。他今早認罪，庭上未見其妻子或女兒旁聽。據悉，女兒在父親還柙期間，先後寫過10封信給父親，由家庭瑣事到自己最近看甚麼書、開始懂得體諒母親等等個人感受，都一一與父親分享。被告礙於候審身份，不能主動接觸證人，故一直未有回信。

啱咗

有人一早post左囉

屌你老母 咁都原諒 個女弱智？

點都估唔到係香港